做咩仲唔瞓呀？

夜啦
唔好捱夜啦
快d去瞓啦！

因為我知你未

所以？

等啊媽返

做乜要等呀

啱啱先醒。。。

咪同你吹吹水囉

唔係掛⋯
做咩咁早瞓呀

等食晚飯，間串燒等成粒鐘仲等緊。。。

未返

可以呀

咁夜先食？
對胃腸唔好呀

佢冇冇鎖鑰咩？

最近玩咩多呀？我講係外面，例如興趣咁

有，but唔放心

啱嘣接完個老友機
等聽佢去日本嘅包膠

冇呀
做緊毒撚

咁孝順
咁你有冇問佢幾時返呀

日本既咩包膠先

平時食2100
今日食1830
太早 食完飯氣攻心唔小心瞓咗
今晚仆街了

咁岩，我都係

有，冇應me

唔驚啦
反正聽日星期六
今晚唔洗咁早瞓都得啦

睇j圖

太悶啦
想聽日去行山

打個電話俾佢呀嘛

圖呢

我自己跑步

唔鍾意跑步
好攰

去成人台

打丁

快

掛住佢

掛住人就去搵人啦

你果日見成點呀

平日仲悶喎
同埋你唔洗返學咩？

我沒這塊厚臉皮～～～

唔係真係催情呀
Btw好想食葡撻同豬扒包呀

清唔好咁啦
話唔定佢等緊你搵佢呢

食緊宵夜

因為夜晚有氣氛。

自己整呀嘛，佢鍾意咩就整咩俾佢
帶個人去得啦
記得你係去溝佢架
唔係復合

真，早兩日個frd先講完，搞到我都想食

佢等緊人 從來都唔會係我
曖昧過 偏偏捉唔緊

唔好咁夜食嘢呀
對個腸胃唔好架
Btw清食緊咩呀

痾埋屎瞓喇

咩氣氛呀

我明
咁就靜靜地做個毒撚啦
等某日好運就會遇上對的人

乾炒牛河 豬大腸

聞到好臭

反叛期

多d身體接觸係基本啦
緊係唔好講啦
傷心屎唔好提呀嘛

佢本地人會唔識咩
叫佢介紹仲好啦
我係官也街食過一間都叫ok ge
但唔記得左叫咩名

兩樣都好肥但好正

老啦仲反叛期

佢就係對的人
只係我唔係佢嘅mr right

唔比啊

你點知佢就係呢

冇得唔比喎

掂啦！
傷心屎唔好提only呀
開心嘢講下有乜所謂
唔得咁架
主見呢

呢埋喊完

未訓得住 再抖一陣眼唔腫就訓

做咩喊呀
呵返好冇
乖乖地去洗個面先瞓啦

姨丈到心情唔好 喊下舒服

打完bino飽到訓唔到

邊洗架
諗到乜咪講乜囉
自然d就得架啦
嘈交呀復合呀果d咪唔好講囉
乖啦唔好sad，你同佢見咪應該開心d架
佢都唔想你唔開心架係咪

佢本地薑應該佢plan啦

Um...咁你開心咪得囉
快d去瞓啦

去沖個涼就好快瞓到
Btw我都想打邊爐呀

談吐 性格 興趣
同佢又夾
偏偏做唔到情人

好多人都會好夾
但一唔一齊到好講緣份
只能怪錯的時間對的人

唔洗咁掛⋯
唔肯講自己嘢真係唔掂喎
咁佢點了解你呀
最好唔好提啦
緊張d乜呀
過幾日先見喎
做足準備就夠啦

咁邊度同呀
佢地頭喎
你提下意見咪得囉

因為等緊佢覆

不如早d瞓早d起身覆啦
佢都唔知瞓左未
唔好等啦

我覺得佢未瞓但係唔想覆我 日日等佢覆好辛苦

辛苦晒清
既然佢都唔想覆
咁就唔好等啦
佢要覆自然會覆你架啦
早d抖仲好啦

絲嚟

sad but true
timing害死人

咩叫唔想佢擔心呀
咁不如唔好一齊
咁佢咪咩都唔洗煩囉
一齊得就預左要分擔埋你既所有嘢架啦
收收埋埋好好玩咩
語氣重我都係咁話架啦

咁邊個plan都冇所謂啦

有冇試過令屋企人接受另一半先
結婚唔係淨係兩個人既事
除非你地可以拋棄所有嘢走埋一齊

唔緊要啦
都係一個稱呼啫
唔好等啦
乖乖地早d瞓啦

盡左力都唔得既咪唯有等下一個囉

努力做嘢進修
Show到你上進
第時可以俾到好生活佢個女囉

點搞到佢好大壓力先
咁你都可以話d唔講d架嘛
咩都唔講真係唔掂

咁家底個個都有得揀咩
你一係咪理照拍
等耐左佢地應該冇咁多嘢講

冇理由咁點幫你呀
佢淨係可以同你煩埋一份

咁痴唔痴身就好睇人既啫
可能佢想要多d空間掛
Btw痴身先好

你地網戀黎架
攬乜呀

洗啦洗咁呀
覆到咪覆囉

咁都得呀

Tg有個攬攬sticker幾正

鍾意佢緊張佢咪想同佢講多d嘢囉
秒回又點⋯
你地女女都收兵呀

真係唔知
未遇過好似你咁
盡力啦
實有希望既

白白日記係咩事

可能佢真係仲鍾意你呢
只係唔想認啫
你地見完咪知囉

關鳩你事?

講啫
口上說不身體很誠實呀
你未見過佢？

濛撚唔洗瞓？

放假訓乜鳩

你又唔係未見過佢咩樣
洗唔洗咁痴漢呀

唔好亂諗啦
乖乖地去瞓啦
養足精神搞佢

你咪返緊全職連登仔囉
邊有假放呀

看更

覆密d囉
多d秒回佢啦
咁你想大大個黑眼圈見佢咩

去檢查未

版主檢查線

你已經係痴漢啦
早d瞓就消架啦
咁你更加要覆密d chur9佢啦

快開啦

太舊推唔返

新朵女痴漢
Chur佢等佢理下你呀嘛

我推

Double meaning ar
唔通佢成日出街咩

樓主咁教人

會唔會係咁忙呀

車仔仲唔瞓？

未眼糞

跟埋佢去呀嘛

你晏晝瞓咁耐

加油啊

我晏晝3點先瞓

驚就輸一世

慘
你又出多d街呀嘛
等佢羨慕下你
佢係想搵既邊洗等到返台灣呀

瞓左幾耐呀

早啲瞓啦 兩點了